\documentclass[
  french,
  a4paper
]{resume-openfont}

\begin{document}

\noindent%
\begin{minipage}{.7\textwidth}
\kern-0.35em
{
  \fontsize{24}{24}
  \fontspec[Path = fonts/roboto/]{Roboto-Light}\selectfont Antoine Bolvy\\
}

\kern-0.35em
{
  \parskip2pt
  \fontsize{8pt}{10pt}
  \fontspec[Path = fonts/roboto/]{Roboto-Light}\selectfont Je cherche une entreprise qui a du sens écologiquement et socialement. Après plusieurs années en tant que Lead Developer en start-up et plusieurs missions en indépendant, j'ai acquis une forte expertise et autonomie.\par
  Fort de 7 ans d'expérience en Fullstack JS (Node/React/MongoDB/PostgreSQL), je suis très ouvert à une autre stack car j'aime découvrir des nouvelles technologies et rester à la pointe.
}% \textit{\myage{1996}{09}{04} ans.}\\
\vspace{12pt}


\end{minipage}% important to remove space between minipages, do not remove comment
\begin{minipage}{.3\textwidth}
\begin{flushright}
\vspace{-28pt}
\color{headings}\fontspec[Path = fonts/raleway/]{Raleway-Regular}\href{tel:+33675455349}{06 75 45 53 49}\\
\href{mailto:antoine.bolvy@gmail.com}{antoine.bolvy@gmail.com}\\
Paris, France\\
{\color{date}\fontsize{7pt}{12pt}\selectfont{}Dernière mise à jour: \today}
\end{flushright}
\end{minipage}

% \color{headingsrulegray}\hrule \linewidth 4pt
\vspace{-4pt}
\noindent\makebox[\linewidth]{
{\color{headingsrulegray}\rule{\paperwidth}{0.4pt}}}
\vspace{-16pt}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%     COLUMN ONE
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\noindent%
\begin{minipage}[t]{0.31\textwidth}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%     LINKS
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\section{Liens}
\begin{tabular}{@{}l@{\hskip 0.5em}l}
Blog & \href{https://saveman71.com}{\bf {\NoAutoSpacing https://saveman71.com}} \\
Github & \href{https://github.com/saveman71}{\bf /saveman71} \\
Linkedin & \href{https://www.linkedin.com/in/antoinebolvy}{\bf /in/antoinebolvy} \\
Twitter & \href{https://twitter.com/saveman71}{\bf @saveman71} \\
\end{tabular}
\sectionsep

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%     SKILLS
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\section{Compétences}
\subsection{Développement \& Produit}
\vspace{2pt}
\vspace{\topsep} % Hacky fix for awkward extra vertical space
\begin{tightemize}
  \item Développements complexes "from scratch"
  \item Management d'une équipe de dev
  \item Esprit orienté produit et UX
  \item Grand autonomie et communication, transparence
  \item Partage à la communauté (voir mon site!)
\end{tightemize}
\sectionsep

\vspace{-8pt}

\subsection{Autres compétences}
\vspace{2pt}
\vspace{\topsep} % Hacky fix for awkward extra vertical space
\begin{tightemize}
  \item Écriture de documentation multilingue avec \altpdftext{\MyLaTeX}{LaTeX} et Markdown
  \item Activement engagé dans l'Open-Source et ses communautés
  \item Curieux!
\end{tightemize}

\subsection{Langues}
\vspace{2pt}
\begin{tabular}{@{}r@{\hskip 0.5em}l}
Anglais: &Excellente capacité pro.\\
Français: &Langue maternelle
\end{tabular}
\sectionsep
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%     EDUCATION
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\section{Éducation}

\subsection{Epitech}
\subtitle{Master en Informatique\\Major de promotion}
\location{2013 - 2018 | Lyon, Paris}
\sectionsep

\subsection{Concordia University}
\subtitle{Étudiant international en informatique, niveau master}
\location{2016 - 2017 | Montréal, Canada}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%     HOBBIES
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\section{Passions}

\subsection{Cuisine}
J'adore cuisiner et réaliser des plats complexes (e.g. pizza Napolitaine, pâtisserie, etc.). Je suis par ailleurs végétarien.

\sectionsep

\subsection{Espresso}
J'aime découvrir de nouvelles saveurs et bichonner mes machines à café.
\sectionsep

\subsection{Impression 3D}
Pièces de rechanges, objets de décoration, upgrades pour ma machine à café ;)

\sectionsep
\subsection{Plantes}
Pas peu fier d'avoir la main verte!

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%     COLUMN TWO
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\end{minipage}%
\hfill%
\begin{minipage}[t]{0.66\textwidth}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%     EXPERIENCE
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\section{Expérience}

\runsubsection{Freelance}%
\descript{Senior Full-Stack Software Engineer}%
\location{2015 - 2017, 2022 - aujourd'hui | Télétravail depuis Paris}
\badge{Node.js}\badge{TypeScript}\badge{PostgreSQL}\badge{React}\badge{Python}\badge{AWS}\badge{Terraform}\\
\vspace{0.5\topsep}
\begin{tightemize}
\item Missions de plusieurs jours à plusieurs mois
\item Clients variés: startups, PME et grand groupes
\item Petits besoins (scripts), developpement d'applications en indépendance ou en tandem avec un dev Front et gestion des déploiements sur AWS avec Terraform
\end{tightemize}
\sectionsep

\runsubsection{La Belle Assiette}%
\descript{Lead Senior Software Engineer}%
\location{sept. 2017 - juin 2022 (5 ans) | Paris, France}
\badge{Node.js}\badge{MongoDB/mongoose}\badge{React}\badge{AngularJS}\badge{AWS}\badge{Terraform}\\
La Belle Assiette amène des chefs talentueux dans votre cuisine pour que vous puissiez profiter d'un repas sans le stress de cuisiner ou de nettoyer. \href{https://labelleassiette.fr}{Site web}
\vspace{\topsep}
\begin{tightemize}
\item Management de l'équipe de développement
\item Ajout régulier et soutenu de nouvelles fonctionnalités à la plateforme de réservation, l'interface des chefs ainsi qu'à l'interface d'administration
\item Maintenance, mises à jours critiques (MongoDB, AWS, etc.) et implémentation de best practices au sein de l'équipe
\end{tightemize}
\sectionsep

\runsubsection{Kids-OK}%
\descript{Software Engineer}%
\location{août 2015 – juil. 2016 | Lyon, France}
\badge{Node.js}\badge{MongoDB/mongoose}\badge{AngularJS}\badge{Android/Java}\\
Kids-OK était une startup qui offrait aux parents des solutions pour protéger leurs enfants sur les réseaux sociaux et les tablettes. \href{https://i.imgur.com/ZAXWuZN.png}{Site web (archivé)}
\vspace{\topsep}
\begin{tightemize}
\item Conception et maintenance de l'API back-end (interaction avec les APIs sociales de : Facebook, Twitter, Instagram), mise en place de tests automatisés, prototypage d'une solution de détection d'injures dans du texte
\item Développement d'une application Android : un lanceur d'applications sécurisé
\item Gain d'expérience en gestion de projet dû à la prise de lead sur la stack technique
\end{tightemize}
\sectionsep

\runsubsection{AnyFetch}%
\descript{Software Engineer (Stage)}%
\location{juil. 2014 – mars 2015 | Lyon, France}
\badge{Node.js}\badge{MongoDB/mongoose}\badge{Chrome extension}\\
AnyFetch était une startup qui fournissait une solution de recherche de documents à travers le cloud (Gmail, Dropbox, etc.) \href{https://i.imgur.com/B3MMD6Y.png}{Site web (archivé)}, \href{https://www.producthunt.com/posts/anyfetch}{Post Product Hunt}
\vspace{\topsep}
\begin{tightemize}
\item Développement d'une extension Google Chrome en JavaScript. \href{https://i.imgur.com/yql5v1z.png}{Screenshots}
\item Maintainance d'une REST API à grande échelle (150+ appels par seconde) écrite en Node.js, plusieurs micro-services
\end{tightemize}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%     Projects
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\section{Projets}
\runsubsection{KISS Launcher}%
\descript{Contributeur and co-mainteneur}%
\location{janv. 2015 – aujourd'hui}
KISS Launcher est un lanceur d'applications ultra-rapide et open-source pour Android, basé sur une barre de recherche. \href{http://kisslauncher.com/}{Site web}
\sectionsep

\end{minipage}
\end{document}
